珍惜眼前人

分手就快兩年
最近起身發覺夜晚個夢都係同ex以前嘅事
或者有啲未見過嘅故事，但係同ex 一齊過
坐起身之後諗明明所有嘢都咁真實
但其實上次見佢已經係差唔多兩年前

之前有次出街發夢
夢見幾粒子彈喺自己個頭側邊飛過
生死一刻諗起嘅係如果有咩事喺醫院會唔會見到佢

當初分手都係因為自己唔識珍惜
唔識欣賞佢為自己付出嘅每件事
覺得好多嘢係理所當然
連比返同樣嘅關心佢都做唔到

希望依家有愛嘅人，有緊張嘅家人嘅你哋
記得多啲同佢哋講聲你愛佢
見到佢哋嘅時候比返個攬攬佢
愛有時都係要講出口㗎

依家咩事都有機會發生
唔知下一秒消失嘅會唔會係自己
後悔嘅時候所有事都已經太遲㗎啦

光復香港之前
定係光復香港之後
都唔可以忘記你身邊所愛嘅嗰一個人

聖誕節記得一齊出嚟和你Shop

加油

頂帽嘅色

自拉

愛有時係要講出口 真

真㗎
有時你以為自己咁做已經係
但其實對方未必感受到

啱